保民聯既手足，我代表大圍既巴絲打多謝你地

多謝你𠝹撚死左董健莉條肥婆
辛苦喇手足

笑撚到我

辛苦佢地做無間道
下次投返您

我成日幫手fb屌保民聯

多謝9up議政
唔係你肥莉選到啦
不忘屌你界票鄒家成

多謝你地既付出，真心多謝！

多謝你地
下屆投返你

辛苦了

保民聯

巴打辛苦了

如果唔係大家有共識我最想投就係保民聯
佢地付出唔少

辛苦巴打們

Thank you

多謝你地

可惜
Btw點都好 加油
支持您地

大家都做得好好

In case有人唔知咩事

保民聯

啊家成哥出盡奶力都係衰係保民聯個70票

我覺得你地做得好好
至少𠝹走左建制一席先

依個唔𠝹都贏喎

其實有冇諗過呢even 冇呢54票民主黨都係贏架
自己計下數啦
輸左都仲想拎光環？核唔核突啲？
想鋪路下次扮黃呀？
係藍就係藍，由奶共day 1 嗰刻起就係應份輸架啦
人在做天在看呀垃圾

咪就係 用實力贏架

你自己計下4144+54係幾多
你票數一樣 對面做得一兩票出黎根本毫無困難

你眼花定咩

香港值得更好嘅建制派

中間路線多謝巴打

無名英雄

公道講句唔係3號最後臨崖勒馬幫1號拉票
肥婆係好大機會贏
同時保民呢5x票就變左關鍵少數

兒登咁快淪陷
連藍絲都用

屌 垃圾保皇都係度扮黃 食屎啦

劉青都民主黨啦...頂死左潔泳又係咪手足？

只係爭五十票，已經好犀利

唔洗理人講咩
大部分人都係真心撐你地

如果我本身識佢真人呢？
咁我有冇機會搞錯？ ？

pish

如果我本身識佢真人呢
咁我有冇機會未搞清楚呀？ ？

4114

邊到有人出嚟拎光環？
咩事咁大仇口啊你
大家各有各做 有咩好屌
同大圍有個本土派鎅咗大部份
無咗嗰50票只係差嗰20幾30票險勝

都有 似私怨撚

唔屌得唔好出黎選
出賣香港既人可以有幾唔大仇口？

點出賣啊 係講就講曬佢啦屌你老母

我有睇你地選舉論壇，林斯藍講得仲好過民主派個候選人

多謝曬，我有捐過錢比你地架

細良
57:18-57:30

叻

仆你個街保民聯，你哋憑咩同呀莉鬥呀，輸十幾條街呀

大家排隊屌保民聯啦

以後掛banner記得掛得靚啲

係你就講哂佢啦 有乜嘢好隱瞞

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

多謝保民聯巴打

有討論先有進步
不割席不分化

辛苦晒

多謝你呀巴打

挽留

可惜𠝹唔死郭偉強

可惜陳嘉陽差d

可惜呀
差d界死到

其實佢地行返黃應該好易入到
大圍醫師 北角斯嵐 呢２位轉數快 把口又得
可惜可惜 最慘如果有機會 佢地做返正常人
只會比人攻擊 依家真係2面不是人
犧牲好大

雖然唔太大作用，但係都辛苦

手足 容我講一句 你地冇做錯道

靚界呀屌，如果54票落左董肥閪身上，後果不堪設想

多謝你哋

Push

佢地真係醒撚到爆

笑死 恭喜肥婆收皮
有班本土撚係咁屌街坊含投1號
含你老母咩 只要搞得走肥莉野我就投邊個

9up巴
知你地盡左力

真心欣賞你地

馮檢基咪又係咁，驚咩

互界？

吳定霖唔肯協調同初選 所以又係手足界票